呢個美廷有毛未?

?

薄薄地一浸

有啦 似黑森林

弱智on9仔咪撚亂講啦

咪jer住哂好喎

女仔一般幾碎出毛

呢到應該冇人夠你熟

我老婆有冇毛關你班厹咩事

講緊年紀

睇過白虎黎

白痴啦你未睇過